有冇ching會幫自己條J自拍？

用app加返d眼耳口鼻落去

This

試過用snow d扮貓狗effect自拍條J
再send比女仔

gay

可以send 俾我嗎

ok

我又要

大寶點解你一時話自己試過失業

一時又話自己今年DSE

人格分裂

似係

果

ok pm me

岩岩試玩新effect
好搞笑
條j會噴彩虹

Send比我J ok?

只會send比絲打

有冇同好

頭仔好大

Anthony

gay味濃